淋病係咪有條3p片比共慘黨揸住

打份工冇理由要玩到咁盡

應該係冚家都揸住左

懷疑佢真係淋病上腦

同習帝玩哂所有花式招數

真係唔明點解要咁急推呢條惡法。

11哥

一係親人比人捉左
一係掛鼓 中出 吹蕭

發夢見佢老豆俾人捉黃腳雞，個仔又俾人氹去吸毒

老公*

唔俾走資，要彈藥打trade war

明顯威脅全家啦